[{"question": "https://www.zhihu.com/question/26882068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26882068/answer/200656548", "content": "\n\u7f8e\u56e2\u5916\u5356\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u6218\u80dc\u997f\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50977945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50977945/answer/200318233", "content": "\n\u6cf0\u56fd\u65c5\u6e38\u8981\u6ce8\u610f\u4e9b\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26882068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26882068/answer/200822858", "content": "\n\u7f8e\u56e2\u5916\u5356\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u6218\u80dc\u997f\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62584303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62584303/answer/200848102", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u63a8\u51fa\u6e05\u771f\u53cc\u7bb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62425141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62425141/answer/200497298", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8352\u5510\u5374\u53c8\u786e\u5b9e\u53d1\u751f\u4e86\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60017694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60017694/answer/200519816", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u7f8e\u56e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62425141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62425141/answer/200373749", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8352\u5510\u5374\u53c8\u786e\u5b9e\u53d1\u751f\u4e86\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26440389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26440389/answer/189550967", "content": "\n\u4e0d\u751f\u5b69\u5b50\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u8eab\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25529377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25529377/answer/200862350", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5feb\u624b\u300d\u8fd9\u4e2aApp\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26294209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26294209/answer/195786413", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u5386\u53f2\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52754835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52754835/answer/200284958", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u897f\u85cf\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/200652844", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60017694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60017694/answer/200567000", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u7f8e\u56e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22453684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22453684/answer/200623411", "content": "\n\u5730\u7403\u7684\u5e74\u9f84\u662f\u600e\u4e48\u5f97\u51fa\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62677338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62677338/answer/200963327", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5370\u5ea6\u9646\u519b\u6253\u51fa\u6807\u8bed\uff1a\u201c\u6211\u4eec\u8fdf\u65e9\u518d\u8fdb\u5317\u4eac\uff01\u4e0a\u6b21\u662f\u5728\u5706\u660e\u56ed\u3002\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26882068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26882068/answer/200669518", "content": "\n\u7f8e\u56e2\u5916\u5356\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u6218\u80dc\u997f\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62626640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62626640/answer/200506268", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u628a\u73b0\u5728\u7684\u4e2d\u56fd\u6bd4\u4f5c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u524d\u7684\u5fb7\u56fd\u548c\u662d\u548c\u65e5\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26882068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26882068/answer/200817360", "content": "\n\u7f8e\u56e2\u5916\u5356\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u6218\u80dc\u997f\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61706616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61706616/answer/200672094", "content": "\n\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u6700\u7ec8\u4f1a\u53d1\u5c55\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62425141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62425141/answer/200213437", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8352\u5510\u5374\u53c8\u786e\u5b9e\u53d1\u751f\u4e86\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62516531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62516531/answer/200653971", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u5904\u7406\u7231\u6155\u81ea\u5df1\u7684\u975e\u53d1\u5c55\u5bf9\u8c61\u7684\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62592816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62592816/answer/200751593", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u666e\u6797\u65af\u987f\u7f8e\u7c4d\u534e\u88d4\u535a\u58eb\u751f\u56e0\u95f4\u8c0d\u7f6a\u5728\u4f0a\u6717\u88ab\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47515480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47515480/answer/196237932", "content": "\n\u5973\u751f\u5a5a\u524d\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62473403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62473403/answer/200515453", "content": "\n\u738b\u5065\u6797\u6f58\u77f3\u5c79\u540c\u65f6\u7529\u5356\u8d44\u4ea7\uff0c\u5bf9\u623f\u5730\u4ea7\u884c\u4e1a\u6216\u8005\u623f\u4ef7\u6709\u4ec0\u4e48\u9884\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60017694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60017694/answer/200516469", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u7f8e\u56e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62618702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62618702/answer/200316577", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u8fd9\u6b21\u7684\u5916\u5356\u5206\u7bb1\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62677338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62677338/answer/200919296", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5370\u5ea6\u9646\u519b\u6253\u51fa\u6807\u8bed\uff1a\u201c\u6211\u4eec\u8fdf\u65e9\u518d\u8fdb\u5317\u4eac\uff01\u4e0a\u6b21\u662f\u5728\u5706\u660e\u56ed\u3002\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62569199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62569199/answer/200475056", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff08\u9609\u5272\uff09\u7edd\u80b2\u5bf9\u4eba\u7c7b\u6709\u574f\u5904\uff0c\u5bf9\u5176\u4ed6\u52a8\u7269\u6709\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61082665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61082665/answer/199564803", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d75\u4e3d\u9896\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u65f6\u5c1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61829891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61829891/answer/200410439", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5347\u7c73\u6069\uff0c\u6597\u7c73\u4ec7\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51865848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51865848/answer/200632856", "content": "\n\u548c\u5e73\u6709\u591a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62549487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62549487/answer/200659488", "content": "\n\u600e\u4e48\u544a\u8bc9\u5ab3\u5987\u80f6\u539f\u86cb\u767d\u65e0\u6cd5\u76f4\u63a5\u88ab\u4eba\u4f53\u5438\u6536\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62618702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62618702/answer/200773186", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u8fd9\u6b21\u7684\u5916\u5356\u5206\u7bb1\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62661712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62661712/answer/200743485", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u8863\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34550565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34550565/answer/200648063", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5e38\u51fa\u73b0\u800c\u4e0d\u6613\u88ab\u5bdf\u89c9\u7684\u6d17\u8111\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62602857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62602857/answer/200785021", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u5dde\u5e02\u653f\u5e9c\u5ba3\u5e03\u300c\u79df\u8d2d\u540c\u6743\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62610794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62610794/answer/200403219", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e7\u670818\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u90a3\u4e9b\u6211\u4eec\u60f3\u770b\u7684\u7535\u5f71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u96be\u627e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62618702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62618702/answer/200309353", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u8fd9\u6b21\u7684\u5916\u5356\u5206\u7bb1\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62618702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62618702/answer/200729752", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u8fd9\u6b21\u7684\u5916\u5356\u5206\u7bb1\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34550565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34550565/answer/200781006", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5e38\u51fa\u73b0\u800c\u4e0d\u6613\u88ab\u5bdf\u89c9\u7684\u6d17\u8111\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60017694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60017694/answer/200555835", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u7f8e\u56e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62507946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62507946/answer/200675216", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u520a\u6587\uff1a\u4e3a\u4f55\u770b\u4e0d\u4e0a\u56fd\u5185\u671f\u520a\uff08\u79d1\u6280\u6742\u8c08\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62610794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62610794/answer/200520433", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e7\u670818\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u90a3\u4e9b\u6211\u4eec\u60f3\u770b\u7684\u7535\u5f71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u96be\u627e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51829486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51829486/answer/200445359", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u59d4\u5a49\uff0c\u6700\u542b\u84c4\u7684\u4e00\u53e5\u8bd7\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57835947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57835947/answer/200500291", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fd1\u6765\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u5728\u7f51\u7edc\u4e0a\u5c61\u906d\u653b\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62672744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62672744/answer/200914415", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5feb\u624b\u5458\u5de5\u901a\u8fc7\u7528\u6237\u5206\u4eab\u5173\u6ce8\u4fe1\u606f\u5bf9\u5176\u8fdb\u884c\u8bbd\u523a\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62439792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62439792/answer/200518920", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bfb2000\u672c\u4e66\u5177\u4f53\u662f\u4ec0\u4e48\u6982\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25529377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25529377/answer/200882891", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5feb\u624b\u300d\u8fd9\u4e2aApp\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62638878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62638878/answer/200767393", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u53cc\u7bb1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60017694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60017694/answer/200576277", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u7f8e\u56e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57835947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57835947/answer/200334009", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fd1\u6765\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u5728\u7f51\u7edc\u4e0a\u5c61\u906d\u653b\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60017694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60017694/answer/200585028", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u7f8e\u56e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50100802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50100802/answer/200378590", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7ee3\u6625\u5200 2\uff1a\u4fee\u7f57\u6218\u573a\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62425141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62425141/answer/200184044", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8352\u5510\u5374\u53c8\u786e\u5b9e\u53d1\u751f\u4e86\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62518530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62518530/answer/200429470", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u968f\u673a\u5e94\u53d8\u7684\u7075\u52a8\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60017694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60017694/answer/200535626", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u7f8e\u56e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62534414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62534414/answer/199810779", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u4e03\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S07E01\u300cDragonstone\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36410973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36410973/answer/200666056", "content": "\n\u5ba4\u5185\u88c5\u4fee\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u7528\u4f46\u662f\u51b7\u95e8\u7684\u597d\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62638878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62638878/answer/200512443", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u53cc\u7bb1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60017694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60017694/answer/200526706", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u7f8e\u56e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62229815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62229815/answer/200743201", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u51fa\u94e0\u8fd9\u79cd\u975e\u5386\u53f2\u5178\u6545\u7684\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62439792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62439792/answer/200165490", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bfb2000\u672c\u4e66\u5177\u4f53\u662f\u4ec0\u4e48\u6982\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60017694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60017694/answer/200527967", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u7f8e\u56e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62443044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62443044/answer/200494005", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u9000\u8fd8\u4e86\u7f51\u8d2d\u65f6\u5356\u5bb6\u591a\u7ed9\u7684\u5546\u54c1\uff0c\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u6211\u50bb\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62677338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62677338/answer/200922865", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5370\u5ea6\u9646\u519b\u6253\u51fa\u6807\u8bed\uff1a\u201c\u6211\u4eec\u8fdf\u65e9\u518d\u8fdb\u5317\u4eac\uff01\u4e0a\u6b21\u662f\u5728\u5706\u660e\u56ed\u3002\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26440389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26440389/answer/200514338", "content": "\n\u4e0d\u751f\u5b69\u5b50\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u8eab\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62573225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62573225/answer/200132099", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5df4\u57fa\u65af\u5766\u5a92\u4f53\u5ba3\u79f0\u4e2d\u56fd\u519b\u961f\u6740\u6b7b158\u540d\u5370\u5ea6\u58eb\u5175\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62614885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62614885/answer/200802429", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u5728\u672c\u56fd\u4e0d\u53d7\u91cd\u89c6\uff0c\u4f20\u5230\u56fd\u5916\u5374\u88ab\u75af\u72c2\u8ffd\u6367\u7684\u4e8b\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62584303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62584303/answer/200921997", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56e2\u63a8\u51fa\u6e05\u771f\u53cc\u7bb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62152394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62152394/answer/200138568", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u5728\u672c\u56fd\u4e0d\u53d7\u91cd\u89c6\uff0c\u4f20\u5230\u56fd\u5916\u88ab\u6539\u826f\u540e\uff0c\u539f\u4ea7\u56fd\u5f00\u59cb\u75af\u72c2\u8ffd\u6367\u7684\u4e8b\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62439792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62439792/answer/200288567", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bfb2000\u672c\u4e66\u5177\u4f53\u662f\u4ec0\u4e48\u6982\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20258940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20258940/answer/200041747", "content": "\n\u7f51\u4f20\u4e2d\u56fd\u68ee\u6797\u8986\u76d6\u6781\u4f4e\u7684\u56fe\u7247\u53ef\u4fe1\u5417\uff1f\u5982\u679c\u662f\u771f\u5b9e\u7684\uff0c\u5176\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5982\u679c\u5047\u7684\uff0c\u51fa\u5904\u53c8\u5728\u4f55\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40723999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40723999/answer/194381411", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23919157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23919157/answer/200859966", "content": "\n\u4e09\u53f6\u98ce\u6247\u548c\u4e94\u53f6\u98ce\u6247\u54ea\u4e2a\u66f4\u597d\u4e00\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26440389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26440389/answer/82790669", "content": "\n\u4e0d\u751f\u5b69\u5b50\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u8eab\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35227985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35227985/answer/200189395", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0b\u94fa\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u9047\u5230\u60f3\u6362\u94fa\u7684\u4e0a\u94fa\u5b55\u5987\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55143757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55143757/answer/200412262", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u534e\u88d4\u53d1\u5e16\u5949\u529d\u7236\u6bcd\u4e3a\u5b69\u5b50\u7740\u60f3\u4e0d\u8981\u8f7b\u6613\u79fb\u6c11\u7f8e\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62606186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62606186/answer/200744496", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4f1f\u5927\u7684\u63a2\u7d22\uff0c\u6539\u53d8\u4e86\u5386\u53f2\u8fdb\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21868198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21868198/answer/200668872", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u80fd\u5c0a\u91cd\u5370\u7b2c\u5b89\u4eba\u548c\u9ed1\u4eba\u7684\u6c11\u65cf\u4e60\u4fd7\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u5c0a\u91cd\u534e\u88d4\u7684\u6c11\u65cf\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44951177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44951177/answer/200706507", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89e6\u52a8\u4f60\u7684\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54817888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54817888/answer/196984763", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5feb\u624b\u60f9\u4eba\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/199512646", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41749979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41749979/answer/137466195", "content": "\n\u300c\u5973\u6027\u8bd5\u8863\u95f4\u4eba\u95f4\u84b8\u53d1\uff0c\u88ab\u780d\u53bb\u56db\u80a2\u5728\u8857\u5934\u4e5e\u8ba8\u300d\u662f\u5426\u771f\u5b9e\u53ef\u4fe1\u7a0b\uff1f\u7c7b\u4f3c\u7684\u300c\u90fd\u5e02\u4f20\u8bf4\u300d\u5404\u6709\u54ea\u4e9b\u6765\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24175549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24175549/answer/200060867", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5728\u590f\u5929\u5403\u7684\u81ea\u5236\u51b0\u996e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23274083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23274083/answer/200041540", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5236\u4f5c\u8fc7\u7a0b\u7b80\u5355\u5374\u5f88\u7f8e\u5473\u7684\u751c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55143757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55143757/answer/200791488", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u534e\u88d4\u53d1\u5e16\u5949\u529d\u7236\u6bcd\u4e3a\u5b69\u5b50\u7740\u60f3\u4e0d\u8981\u8f7b\u6613\u79fb\u6c11\u7f8e\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35723620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35723620/answer/200145578", "content": "\n\u957f\u65f6\u95f4\u5750\u98de\u673a\uff0c\u5e26\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u4f1a\u5927\u5927\u63d0\u5347\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62677338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62677338/answer/200918783", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5370\u5ea6\u9646\u519b\u6253\u51fa\u6807\u8bed\uff1a\u201c\u6211\u4eec\u8fdf\u65e9\u518d\u8fdb\u5317\u4eac\uff01\u4e0a\u6b21\u662f\u5728\u5706\u660e\u56ed\u3002\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47419097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47419097/answer/200738803", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u62a4\u80a4\u54c1\u548c\u5316\u5986\u54c1\u662f\u4ee3\u8d2d\u7092\u51fa\u6765\u4f46\u5b9e\u9645\u5e76\u4e0d\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48443090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48443090/answer/200560396", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6700\u5927\u7684\u7f6a\u4eba\u662f\u6c49\u6b66\u5e1d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/200763616", "content": "\n\u88ab\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62549487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62549487/answer/200698378", "content": "\n\u600e\u4e48\u544a\u8bc9\u5ab3\u5987\u80f6\u539f\u86cb\u767d\u65e0\u6cd5\u76f4\u63a5\u88ab\u4eba\u4f53\u5438\u6536\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41017337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41017337/answer/200630821", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4e0a\u6d77\u5973\u6027\u7684\u5bb6\u5ead\u5730\u4f4d\u6781\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/200373411", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26882068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26882068/answer/200764199", "content": "\n\u7f8e\u56e2\u5916\u5356\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u6218\u80dc\u997f\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62592816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62592816/answer/200924228", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u666e\u6797\u65af\u987f\u7f8e\u7c4d\u534e\u88d4\u535a\u58eb\u751f\u56e0\u95f4\u8c0d\u7f6a\u5728\u4f0a\u6717\u88ab\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62634741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62634741/answer/200917549", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Steam \u5c06\u88ab Ban \u7684\u4f20\u8a00\uff0c\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62443044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62443044/answer/198982554", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u9000\u8fd8\u4e86\u7f51\u8d2d\u65f6\u5356\u5bb6\u591a\u7ed9\u7684\u5546\u54c1\uff0c\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u6211\u50bb\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38408540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38408540/answer/200860726", "content": "\n\u70ed\u7c73\u996d\u91cc\u62cc\u4ec0\u4e48\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/151561430", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}]